{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H118926",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아저씨네낙지찜"
    },
    "text": "\"おじさんのタコの蒸し物\\n\nソウル西大門区倉川洞72-29\\n\n韓食-海鮮料理、11:00~23:00、年中無休、120席、新村には多くの食べ物の家があるが、タコの蒸し物の元祖である「おじさんのタコの蒸し物」は多くのマニアの間で噂が広まっている店で、韓国だけでなく日本まで有名な店だ。 タコは柔らかくてたんぱく質の味で好んで食べる食べ物の一つで、タウリンを含む低カロリー食品でコレステロールの量を抑制し、貧血予防の効果があるスタミナ食品に挙げられる。 「おじさんのタコチム」は辛くて柔らかい味が特徴であり、タコと豆もやしを食べ終わった後、そのスープでご飯を炒めてもその味が絶品だ。 タコの辛さを柔らかくしてくれるムール貝スープは、食べ放題のおかわりとしても有名だ。 「おじさんのタコの蒸し物」の料理材料は社長が直接市場に行って厳選して購入するため、常に新鮮なタコの味を味わうことができる。 辛くて疲れた一日を癒したいなら、辛いタコとムール貝スープが調和した「おじさんのタコ蒸し」を探してみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル西大門区倉川洞72-29にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何席ありますか？",
            "answer": "お店には120席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "「おじさんのタコチム」が特徴的な料理です。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "「おじさんのタコチム」は辛くて柔らかい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このお店のスープは有名ですか？",
            "answer": "はい、タコの辛さを柔らかくしてくれるムール貝スープは有名です。"
        },
        {
            "question": "このお店のタコはどのように仕入れられていますか？",
            "answer": "おじさんのタコの蒸し物の料理材料は社長が直接市場に行って厳選して購入しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は辛い料理が得意ですか？",
            "answer": "はい、辛いタコとムール貝スープが調和した「おじさんのタコ蒸し」が得意です。"
        },
        {
            "question": "このお店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、このお店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような食べ物の家が多い地域にありますか？",
            "answer": "このお店は新村にあり、多くの食べ物の家がある地域です。"
        },
        {
            "question": "このお店は韓国だけでなくどこの国でも有名ですか？",
            "answer": "はい、このお店は韓国だけでなく日本でも有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 352
    }
}